比老母剪衰咗個頭，點樣補救？

近排肺炎唔想出去剪頭髮比老母剪， 點知搞到咁，成個龜頭咁

各位巴打絲打有冇咩方法可以補救？
唔介意再剪短多少少

琴日去超級市場，仲要畀我見到盒咁嘅嘢， 彷彿好似笑緊我咁

(借Friend account 開)

幾好睇喎

斬掉重練啦ching

chocoboy

咪出去再剪囉

最尾張圖根本係你黎

住美國 唔敢出去剪住

剪個軍人頭算啦
重練

又唔使曲線曬命嘅

而家興呢隻頭

幾好睇，唔使救

其實都ok既
你都咁大個 仲肯俾呀媽幫自己剪髮 哩幾幅相要好好keep住 好珍貴架

唔難搞啦
成個頭剪返薄佢 剷後面咪得囉

朋友問起話老母剪，即刻sweet返
雖則咁講，美觀上建議你剃咗佢

剷光佢

叫你阿媽用clippers over comb去修一修果個位

我係女知你個頭係阿媽剪既話, 一定比你奶西

你點整的 後面幾好睇

好似戴咗頭盔咁

搵下tutorial自己剪

剪返老母個頭

剪返衰老母個頭囉

鏟左個底佢咪得

好柒 未剪仲型

去呢到翻執

大龜頭

鬼佬硬髮質先可以自己剪
亞洲人大部分都要留厚偷薄
髮型師都幫唔到自己剪

抵啦

移動性器官

屌
睇到最後個張向公司大笑左

寧願出去奶嘢都唔會俾老母剪

冇問題喎 中間修薄啲 左右剷

咁都叫曬命

gel硬佢當頭盔

Halloween 扮choco boy咪得 肯定食到女

產哂佢算啦

睇落咪幾好味

其實ok

剪埋上面咪得

好正wo可唔可以叫auntie幫我剪埋 我都想做chocoboy

忍一頭半個月就係一條好漢，唔使理

叫你老母打直把梳黎剷多次

將青位修返短，然後個頂太厚都要修簿
話說而家美國興呢d頭咩

中間剷多一剷

扮野

呢個係某個剪法

見過幾次有人咁剪

好靚仔，有正面相更靚仔

上面剪薄啲？
就上面太厚所以唔太好睇？

砍掉重練
橫掂都咁柒 剪光頭啦

住美國都曬命 你住開屎？
利申住過英美

就咁算啦，我見你都唔係咁介意

你啊媽都冇做錯，只係行前左少少姐

剷青

好型喎

巴打頭髮夠厚
幾好睇啦
啦洗搞

帶帽出街

你生活一定好慘加油啊

後面鏟返高少少 透薄啲就ok

笑死

真係碌撚咁

剪返佢

下次叫老豆剪囉

搵頂好似閪窿嘅帽戴住 天作之合

qb house 剷個layer 咪得

教唆他人...

真心無咩問題

救到

Skin head囉

住係香港同住屎坑有咩分別？？
坐左幾年？今日先出冊？

youtube search 髮型師諾曼

住美國就去 Barber Shop Get a Nice Fade 啦，仲留埋亞洲啲柒到爆既冬菇頭／雀巢頭

依個好啲喎ching

同人講你cosplay緊

窮人真係限制思想
咁都要向曬命呢個方向諗

住美國都曬命？
係香港唔正常啫

想識樓主

夾起面個浸
個底再剷短d

幾潮 無咩所謂啦

你大鑊啦連登好多gay佬

下世小心d

剷光頭啦問

sor9ly 大笑咗

好可愛呀

鏟青 重新黎過啦 RIP

飯碗剪你個頭 你阿媽話痛

代言人？

可唔可以叫你蘑菇力

無所謂啦，俾人笑半年又一條好漢，一係厚面皮扮係潮人，可能鳩柏豪見到都要抄你

認真 你有剷 咪後面剷上去 再剷左右 留上面囉

住美國都哂到

咪咁癲 因為你住香港先會覺得美國好
隔離飯香
無人會好滿意自己現況架傻佬

電剪鏟青

正皮係比chocoboy

鏟光佢，包你話爽

屌! 型撚到!

樓主好靚仔

唔關你老母事

投左Trump未？

投左侵侵未

去速剪執執佢

Have fun with your friend Chocoboy!

我覺得幾靚仔

正皮比盒零食隻公仔

其實幾型

超型

個後尾枕而家唔好睇係因為剷晒
等返個幾月有返頭髮就好睇啦

點解唔敢？
恐懼撚驚弱感冒？

以為係晴天林開post

剷青過二期會順眼

在邊近中間部分長咗，修剪一下

本身見到都覺得ok啊 唔係好衰啫
睇到最底張圖忍唔住笑咗

本身都唔係特別想笑
但係見到最尾嗰張圖忍唔住笑咗出嚟

直接 產光佢 仲型棍

樓主呢個頭先型

認真答 去barber剪個油頭
反正barber本身都幫你剷得青

十兄弟啲style來

剷返個消防員頭操fit下溝死女

連包皮繫帶都剃埋出嚟
笑撚死我你老味

個頭係咪叫柒姑碌頭

有冇諗過改個名叫chocoboy

你的朋友就是你

比着我係你寧願剷光佢好過

光頭好過

租個假髮

我有自卑的自由

中間紥條辮
側邊剷埋啦

渡邊直美

日日反戴cap帽出街

幾q吖 成個阿旺咁

整返個飛仔 under cut 得唔得阿

笑撚咗

順便剪埋個八兩金頭囉

死窮撚

笑撚左

從不孤單一個,少事啦Ching

剷青咪得囉

無所謂啦
後面你都睇唔到

窮人真係特別自卑

可能好襯樓主個樣呢，自貼一張再大家評一評

佢個意思應該係剃光頭

窮人先唔覺得自己窮啫，我無5球流動美金&5球非流動嘅，我自認係窮人

梗係剪番個pompadour comb over head

唔關髮型事 你係靚仔既話 呢個頭都會覺得你潮

30蚊

下世小心啲

後面斜鏟 完

頭幾張相睇落都冇乜野
見到最後幅圖笑左

你係咪做社工

如果你係唔洗返學又唔洗返工
開Zoom都睇唔到你後面
有乜所謂

Gel lo, 剪得幾好

幾時影

屌你老母

入冬未 24小時帶頸巾啦

一直對髮型和服裝不滿意的人，有一個共同點：不肯承認這是臉的問題。

好cute喎

HAVE FUN WITH YOUR MUM

都幾好呀 試下接觸個產品商，睇下有無得拍廣告

呢個情況梳過中間分界就最撚perfect

笑到肚痛

成個柒晒

即見即影

本身都冇咁好笑
一見到張朱古力笑到仆街

佢依種太短 ，我想個頂 keep 住依家咁厚

男定女先

末有得住，末入籍，綠卡

咁就哂命，陳述都唔比

想奶你後頸

我個頭曾經出過災難,最後我去剃光佢算
生返D頭髮仲好過以前

其實好易救姐
肯比錢出面salon200蚊內執好
索性鏟左底果層
一係就微斜鏟

自己再剪衰佢就唔洗怪老母

樓主update 一下大家

你見識都幾淺 你係唔係瞓街

更新樓主情況

一睇就知大媽開 支那嘢好平好抵用呀啦

Choco boy

救命 真係好好笑
隻菇仔咪係你本人囉

我見過好多港女因為呢個頭而攪到下面濕晒

笑撚死

樓豬住d少華人 又唔就腳ge州？

住大州大city應該樂易搵到華人baber shop姐

住加州呀 所以就算投Trump 戀童都係必贏

左膠州sosad

我個州都係左膠州

我都綠卡投唔到
有得投我都會投trump

咩州？

new York?